要贏就要人多，記住三次真經 - 反包圍

反包圍警犬，人一多警犬一係增援一係撤退，絕對唔敢亂黎。

要贏就要反包圍

推

冇錯！
圍住佢地，用大聲公同佢地講：我再次警告你地，立即散開亦離開現場，係我地會有進一步行動！

人數許可，要去支援被困戰友。！